一句為甚麼不找找你

我練到再倔強 再絕也
也永沒法比

求你別要 如從前 純熟地碰我

求你別要如從前
純熟地碰我

不要讓我一敗塗地

輸得更多 Ohhhhh噢～～
好心痛